====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Relativement peu connu malgré ses nombreuses créations , un peu fou , ascète dédié à sa pratique du théâtre , François Tanguy m ' a appris que l ' on ne peut représenter ce qui est irreprésentable .
Entity Name (Type) :: François Tanguy (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
François Tanguy (PER)
Total entitiy counts: 1

